再次證明王晶只係一件垃圾

TVB 押咁重落套賭城群英會, 將佢當係重頭劇咁宣傳,
咁信王晶, 以為會幫TVB拍套有電影感既好劇吸收視
結果, 一如既往, 係一套垃圾, 劇情垃圾, 低俗, 完全合乎王晶電影既style
其實咁多年黎, 王晶既電影大部份都係低俗為主, 情節不足, 就揾一大班明星朋友去彌補, 例如, 最近既賭城風雲三步曲又係無厘頭電影, 入場人士都係因為主角係幾位影帝而受到吸引

所以王晶只係電影界沽名釣譽既一個肥佬

利申返, 係屋企人開住電視睇TVB, 我依個時間係睇緊達哥, 其實近年屋企人都只係慣咗開住有聲

個頭盔硬撚到

9點半睇隔離台詭探好過啦

TVB高汁

睇過但得半個鐘好似好短, 依家少睇電視

電腦係廳, 一路用電腦一路聽住背後播緊TVB

D橋段仲停留係90年代,同而家觀眾D口味脫哂節

佢垃圾佢屌盡晒D女咩CUP都試過

其他野唔講 淨係講d對白真係柒到 聽到都打冷震

其實無線都唔睇好呢套野
呢個賭城一早已經拍好 但被多次抽起唔播
原本射鵰個時段係播呢套 但可能嫌佢唔夠班帶起收視而放去9:30播

唔係話幫TVB 但套詭探咁撚9唔搭8
果時我轉台都係想睇佢超低能特工隊 套詭探之係當順便睇埋

TVB 仲押咁重注落條肥佬度

九半唔係不嬲黃金時段咩

咁佢拍果陣畀王晶負責咪則係信佢囉 點知又係拍垃圾

王晶不知幾成功，錢已袋、女已食，退休生活衣食無憂，你班連登仔繼續酸啦

老母好鍾意睇點算

呢套真係好悶
啲演員幾有經驗都無用

同王家衛真係差好遠

盲反撚見到晶哥既野緊係睇啦
Tvb大製作遲早紅到上內地

酸撚到咁既你

鳩拍都有柒頭埋單 有撚所謂咩

唔好搵王家衛同佢比啦

係幾正我都有追晒
但唔係tvb拍咖喎

有三哥就一定tvb?

Btw 碎你老母，牙係老母 死返去5p啦
套野大陸拍都係不過不失，只係個景可取

on 9仔

咪撚理啲波台狗

咁日韓台劇喺tvb播又係tvb拍?

詭探正好多

到底你有幾弱智先講得出tvb播既就係tvb拍

王晶垃圾就不鳩嬲架啦洗乜証明

對住假膠都咁認真

痴心情長劍

講真 佢拍埋d尻野都搵到食
都算幾勁
好過d垃圾比人屌兩屌就自動收皮

佢講野係仆街
但佢邊句有講錯

又撚狗

你睇呀達咪仲垃圾

佢以為成功

十幾年冇睇電視， 思想發覺思慧已經同好多人唔同， 判斷力， 分析力高左

冇比d 白痴劇洗腦真係好好多

而家追got , better call saul, westworld

睇返black mirror, 幾個ep, 感覺幾好

成功同有冇料係兩回事

westworld好好睇

點解要街申
王晶根本係垃圾

無錯
不過佢既所謂成功係成功投胎
而唔係事業有成
無佢老豆，佢會上到位？拍埋d垃圾

D模式又係抄返以前d戲，又係1個師傅帶住3個徒弟，跟住又係一個女師傅又帶住3個徒弟，跟住又搞到成套精裝追女仔咁，係到溝黎溝去，又玩屎尿屁

頭幾集諗住睇佢有幾有電影感啦
屌佢老尾見到痕粉諗起賭聖
心諗幾時出埋收縮水

屌你呀

揾班朋友幫佢手
好似阿叻 果堆
如果無fd 佢根本垃圾肥佬一個
仲要套套戲都有咸濕低俗情節

依家屋企9:30pm已經閂電視

想問930奇妙有咩睇

火牛計
轟阿

//星期一至五平均收視21.8點
首集平均收視25點，最高收視26.2點//

有齊王晶，荷蘭叻都係得嗰廿一點，連港豬都唔睇，成功？睇過，邊撚到成功呀？

其實你講錯
無線無視呢套野就真 d宣傳同其他劇比 呢套同無宣傳無分別

咪因為無線拍完先發覺套野垃圾囉
拍之前諗住靠王晶發圍

條友真係衝出黎柒 死5p狗小學雞

假膠

呢個時段我老豆老母神早關電視睇iPad/訓啦
佢套射蕉叫睇得過
但其他就

利申
睇人打機無睇cctvb 5年了

不知幾好笑 😂
黃浩然

根本想逼人用佢my tv super

演技咁屎所以好笑?

佢溝到邱淑貞未？

詭探 小品入面嘅皇者

睇撚過新紮師妹未？

人地大把女屌
似你個毒撚煩個女神煩幾年都媾唔到仲死纏爛打咩

王晶最成功係有父幹，王天林

CCTVB 還有香港人睇咩？！

見到阿叻即刻轉台

呢個鐘數睇達哥仲好

其實都幾可悲 一味屎尿忽由周星星玩到宜家都咁賣座 有時抵佢咁牙擦

本來唔知有呢套野
依家樓主講一講好似好多星 要睇睇了

個啲冇難度 就係自己中意女神唔吼佢
呢啲咪叫失敗囉

笑撚死 呢啲野毒撚先講得出
呢個世界咁大 實有人岩你有人唔岩你
你地個奶共笑匠周星星都搞唔掂朱茵

睇完講吓有咩感覺

賭場xx 賭城xx
不斷炒冷飯
賭城元素加精裝追女仔又當新野推出

反王晶= 周星星打手

賭城風雲真係垃撚圾到仆街

舊時d戲係好好睇 近十幾年變左垃圾 係咪無晒貨賣

用廿年都同一條橋

呀媽係女人都要證明？！

重用緊十幾年前既笑料梗係唔好笑啦
佢啲戲係支那收得
除左支那人盲目地睇卡士之外
佢地既笑點等如我地香港人十幾年前既水準所以重識笑

咁又點
人地垃圾咪照樣搵咁多錢
有時諗呢個世界真係好唔公平

咪又係垃圾

打左成段野唔見q曬

玩下電話等10點睇on9問答比賽算

証明呢家d觀眾低質

第一集見到荷蘭叻頂唔順
佢根本完全入唔到戲
淨係做自己

淨係識炒冷飯 以為d笑話好好笑
其實睇完就
浪費哂成套劇既演員

聽到個名都唔撚想睇

超低能特攻隊 完全係弱智節目黎喎 , d主持廢唔識hold game, 完全唔好笑, 無遊戲節目既感覺

詭探正好多 , 劇情好順又有少少懸疑. 9唔搭8係邊

佢溝掂左朱茵, 拍西遊記嗰陣已經一齊左
之後係俾朱茵發現佢同莫文蔚先散左之嘛

佢係垃圾其實唔洗証明

鬼怪

幾耐無拍過野呀佢